［人類仲是要犯同類錯誤］Rose ma又要公開處刑手足

Cap唔哂啦，想睇自己上去睇啦

幾型牙

左下咩料咁正常

成班毒撚比人笑

More.

求多圖

呢個夠幽默
8.5/10

真定假？
利申 rose ma fans